柏慧豪園500呎又係5舊樓下

仲有冇人買大西北二三百呎一房新樓@16000呎價

十八碎 存款得2m 吾夠買....- -

柏慧有500樓下既500尺咩？

一個月後